{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "제주 동백마을"
    },
    "text": "済州ツバキ村 (제주 동백마을)\\n\n済州特別自治道西帰浦市南原邑ハンシン路531番キル22-1\\n\n済州特別自治道西帰浦市南原邑に中山間村として300年の歴史を持つ雪村跡であり、道指定記念物に指定された椿群落地を中心に椿をテーマにした村事業を行っている。 村のあちこちに在来椿と樹齢300~400年の椿が見られ、村共同事業として運営する椿製粉所で生産した100%椿油を販売しており、椿の物語を盛り込んだ椿工芸体験、村で直接生産した食用椿油を利用した椿料理体験、生ツバキを利用した天然石鹸体験も可能だ。 村の住民の大部分が柑橘類農作業に従事し、10月から翌年3月までは各種柑橘類を産地で購入可能であり、椿と共に済州中山間の村の趣を満喫することができる。椿村は住民自らが椿林を育てている。 未来の子孫に美しい森を伝えようと努力している。 椿村で住民たちが育てて、より美しい木も見て、ワラビパスタ作り体験も経験してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ツバキ村はどこにありますか？",
            "answer": "済州ツバキ村は済州特別自治道西帰浦市南原邑ハンシン路531番キル22-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ツバキ村はどのような村ですか？",
            "answer": "済州ツバキ村は中山間村として300年の歴史を持ち、椿をテーマにした村事業を行っています。"
        },
        {
            "question": "済州ツバキ村ではどのような椿の活動が行われていますか？",
            "answer": "済州ツバキ村では在来椿と樹齢300~400年の椿が見られ、椿製粉所で生産した100%椿油の販売や椿工芸体験、椿料理体験、生ツバキを利用した天然石鹸体験など、椿に関連した活動が行われています。"
        },
        {
            "question": "済州ツバキ村ではどのような食べ物や商品がありますか？",
            "answer": "済州ツバキ村では村で直接生産した食用椿油や椿製品が販売されています。また、柑橘類も産地で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "済州ツバキ村ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "済州ツバキ村では椿工芸体験や椿料理体験、生ツバキを利用した天然石鹸体験など、椿に関連したさまざまな体験ができます。また、ワラビパスタ作り体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "済州ツバキ村の住民は何を育てていますか？",
            "answer": "済州ツバキ村の住民の大部分は柑橘類の農作業に従事しています。"
        },
        {
            "question": "済州ツバキ村の特徴は何ですか？",
            "answer": "済州ツバキ村の特徴は、300年の歴史を持つ中山間村であり、椿を中心にした村事業が行われていることです。"
        },
        {
            "question": "済州ツバキ村の目的地にどうやって行けますか？",
            "answer": "済州ツバキ村へは、済州特別自治道西帰浦市南原邑ハンシン路531番キル22-1にアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "済州ツバキ村で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "済州ツバキ村では椿の美しい景色や椿に関連した体験、柑橘類の購入など、自然と椿の魅力を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州ツバキ村の周辺には他に何がありますか？",
            "answer": "済州ツバキ村の周辺には他にも観光スポットや自然の名所があります。具体的な情報は観光案内所でお知らせいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 561
    }
}